[岩岩發現] half life 3 後日出呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

買邊隻VR好
邊隻呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3你老母

VR要求:
1. 輕身舒服
2. 唔洗鑽牆安裝
3. VR功能only, 運算比返電腦做
4. 可以玩得夠廢, 訓係床之類
5. 睇av
6. 最後唔好貴過ps4

請推薦

btw 相隔13年，Eli Vance 仲未可以入土為安

6. 最後唔好貴過ps4
好

依家買仲有9拆!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
但我無vr
點做好

未出就特價係咩玩法

係steam玩法!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我估係平出想你買vr

氹人買VR set 呀
你話隻game 賺多啲定hardware賺多啲

btw, minimun 1060都算大食

MINIMUM:
OS: Windows 10
Processor: Core i5-7500 / Ryzen 5 1600
Memory: 12 GB RAM
Graphics: GTX 1060 / RX 580 - 6GB VRAM

利申: 要玩要加ram

steam vr要裝係牆好煩wo
香港屋咁細, 連打機都打唔到

都唔係3

half life 1.5 呀

梗係game,睇佢賣game賣到10年出1隻就知
整個誘因引人買VR做大個餅再un un腳賣人哋嘅VR game

on99

其實而家個環境 真係基本配置16GB ram

8GB ram時代已經過去了

但都無位裝vr
玩撚咩

oculus quest無線

原來咁快就出，如果用電腦玩vr邊隻vr headset最好？

坐咗幾耐
同埋唔係3

呢幾日專登將half life 1 2爆晒佢
估唔到eli vance咁樣死法
不過黎緊alyx呢集都係1同2中間
有排都係未交代之後嘅事